聽日需要搞一個高參與度既活動黎穩定軍心

我地要一個高參與度既活動 要一家大細都可以出到黎

最簡單既方法會唔會係商場靜坐 坐爆曬各區商場

一黎一家大細都可以出

二黎可以繼續影響經濟

三黎可以令到我地團結番

始終今個星期少左好多和理非參與 要點番起佢地抗爭場火

不喜請屌

Between知道有東歐集會但係港島未必個個都想去 所以希望唔去港島既人都可以夠膽出黎

推一推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

可以考慮去沙田遊行，探下馬仔。
不過千祈唔好嚇親馬仔。

聽晚有集會嫁！！！

中午可以開始

tui

推

商場

聽日一定要大力反打解放軍參與香港事務！

唔係分化
但得返唔夠一日文宣 想高參與度係十分難 寧願今日諗
下星期六搞 個參與度仲會高D

民陣係時候出動
消失咗好耐

冇人推post!

正想開一個類似既POST 幫手推
大家一齊諗下